（客觀分析）形勢大好

感謝上天賜予依場疫症，就個人角度當然係一場惡夢，但對成場抗爭係一支強心針，經過大半年，不論抗爭者或政府都摸清香港人對追求民主自由既代價底線-（貪心怕死），之前post有講過都唔再重點解釋。

今次民主運動，香港人犯左

1.覺悟錯判
香港人生活係安全圈入面，三餐溫飽，物質不缺乏，即使唔係富裕都唔算窮困，根本上沒人打算以死相拼，所有行動都點到即止，一有死傷唔係反抗報仇反而歸宿，導致黑警更肆無忌憚

2.代價錯判
好多人都未知今次做既野係向世界最極權，最無人性既國家奪權，以為衰左最多坐監，以失去個人前途作為最大代價，但實際代價以人命同香港前途計算，如果失敗，不論人生同言論自由，各種行業，特別係公務員，教育界，新聞界都會完全由中共支配，簡單講就係輸咗就再無香港，不論人與文化都會消失

3.國際幫助錯判
香港人淨係想不勞而獲，付出最少收穫最大，一直站係道德高地，所有行動想獲得國際掌聲，當行動稍為暴力都爭論一番，令武力升級遲遲停滯不前，反觀政府無視國際聲音，全力支持黑警，黑警經過大半年，心理上已經放下道德枷鎖，殺人放火毫不猶豫。但國際上做過咩阻住？最實質動作美國關係法都係雷聲大雨點小。

4.標籤和勇
一直和勇去定位抗爭者根本就係限制每個人角色，任何人都可以和理非，但又可以勇武。幾時和，幾時勇，只係每個人觸發點唔同，每個人都有使用武力去反抗權力，標籤和勇之分，等同剝班和理非獠牙，成為逃避上前線嘅藉口。即是黑警幾過份都唔敢反抗。

我一直強調國與國之間只存在利益，香港人自己都冇決心去反抗，淨係識得一日到黑鳩叫（美軍來了，我帶路），點引起外國關注，點上國際頭條，成個乞兒咁到處話俾人知有幾慘。整個抗爭只想做輔助，其他國家主攻，根本就係革命大種乞兒。

同你班廢物講，中國核心就係奴隸，透過輸出奴隸換取利益，只要一日班奴隸唔識反抗，就算俾邊個執政，點改朝換代都唔會改變中國核心，因為全世界都需要奴隸，國與國只想分依呢舊肥豬肉，由古至今如是。唔好天真民主自由會由其他國家幫你爭取

原本依場抗爭結果就係加快香港中國化，香港提早收皮。經過咁耐時間，真勇武睇清香港人決心，黑警睇清自己權力，政府睇清香港人既能耐，只有一班左膠，道德撚，和理非，唔接受現實，死雞撐飯蓋，仲耍小聰明，搞咩撚黃色經濟圈，仲用人地遊戲規則玩遊戲（區選），自以為搞到有聲有色，圍爐取暖，真正失敗主義者就係唔接受失敗，就係你班廢物。

當抗爭武力升級，第一時唔係討論，點再升級，而係討論究竟應唔應該做，放個火又討論，堵唔堵路又討論，私了又討論，每次有武力都要道德討論一番，成日驚其他人誤會，要了解既人自然會明，唔了解你點做佢都唔接受，成日笑鳩人，話日本仔就係苦行而失敗，你班廢物何嘗唔係道德上苦行？

蒼天有眼，知你班香港人廢，賜場瘟疫俾大家，咁多個月以黎，依家最有革命氣氛，因為大家真正受到生命威脅，每個人都瘋狂搶購保命，每個人都擔心感染。人只有死帶黎恐懼，先會迫到真正反抗，如果連死都唔識反抗，根本唔係人。

最好例子，抗爭咁多個月以黎，點解依家醫護先罷工，唔係因為政治，係因為驚死。點解依次罷幾日就停，因為你班廢物轉移左視線，日日宣傳，咩醫護救香港，令班醫護忘記真正要救係自己，你班仆街又推人去死，不過死幾件，你唔叫，佢地都會辭職。

只要持續爆發，死多啲人，香港就有希望

無痛抗爭，革命外判
香港人抵死

同場加映
（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

真係爆到冚家剷先可以令香港人離開溫暖既舒適圈

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

今日聽專家講就算夏天都未必會冇，即刻個心都定一定

死唔夠數，大家唔會驚唔驚就唔會罷

終於有公道說話

希望袁教授估啱數

香港人 抵死

港豬賤種

梁卓偉早上出席電台節目後表示，沒有科學數據顯示，疫症可在濕度或溫度高的環境下緩和。他簡單地以新加坡及泰國為例，指當地現時天氣炎熱，達攝氏30多度，但同樣出現本地傳播個案。

勁happy，最好去到空氣傳播

要對抗呢個咁無恥既極權
冇足夠既人有必死既覺悟
係唔可能成功
呢場疫症正正話咗俾你哋知
即使你唔想用生命做賭注
極權都會逼使你冇得選擇

我之前唔信天命，但經過今次，我有少少信，當初叫攬抄咁大聲，依家你想縮沙？你很，林鄭很，個天都唔很

g

推

個個口口聲聲話攬炒，依家有機會，就希望疫症快d過去，
挑， 一個二個貪生怕死，仲話攬炒，成班跟風狗，人講你又講

依家全民豬嘴就係起公平死亡率既病毒中令自己人增加生存率，講講講，邊個真係戴出街，和理非連戴豬嘴都驚，咁你同堆藍絲一齊natural selection 囉

我就起其中一個重災區既，我就希望爆到普通口罩都冇用，電腦大爆炸

香港人 抵死 包括我

你啱

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

你會唔會棍撞棍

香港人叫攬炒又唔肯做
而家個天幫大家攬炒

講得好

有一點好絕望既係
全世界都真係講利益同想要奴隸
與尤靠人不如靠已
但係香港人決心真係唔夠
我諗有咁既決心既同路人應該0.01%都未必有

推，講得啱，香港人唔幫自己咪等個天幫我哋
140萬感染gogogo

形勢大好，
但無革命家，
注定失敗。

岩聽， 幫推

好文

你又錯唔晒嘅，但今次係核武級別嘅瘟疫，大家要活到最後先有其他嘢講

講得好，香港人滅絕都唔使恨，一群矯情的垃圾。

咪係囉，跟本係攬炒好機會，死亡率又係廢老高d，都唔知有咩好驚

巴打

我無你表達能力咁好

黃屍狗成日話要封關, 我極失望, 封你老母咩!!!!

我從未有咁歡迎支那人來港

多謝上帝幫手開MAP炮
死黃屍居然想阻止?

Strong post lm

分析得好好

唔好輕敵

香港人：總之唔好搞到我

死了不虧
活了有賺

大聲：香港人報仇！
細聲：我剩係經濟攬炒咋

Push

第三點真係好啱 對家殺咁多人猛咁打我地都幫班黑警圓謊冇割 反之我地就成日話係鬼做 仲諗住乜都以理服人 咁樣邊叫革命 報仇

分析大致正確. 屌香港人個PART屌得好

我覺得香港人仲未覺得大難臨頭, 仍然心存僥倖
依家武漢肺炎都只係得25宗, 增速唔快,
又有D以為夏天, 個武漢沙士就一定狩
所以封關一事不了了之, 根本個態度就係無咩所謂

push

捉鬼本來係講下，口講口賠
唔知點解搞搞下和理非好熱衷捉鬼

無決心係因為香港人寧願苛且偷安 得過且過
貪圖眼前安逸 又無長遠計劃
只係得個嬲字

同意呀屌
幫你推一推

因為唔認同勇武某啲行動 覺得打爛玻璃果啲唔會係手足做

近呢兩個月嚟講得最好既post ，幾時多呢啲面對現實post

未死夠人

睇輝明邨就知震撼教育既威力係最大

出面班人都未撚放棄真係唔知幾時到你班冷氣軍師係到放負
真係你負能量係因為你已經無膽出去
但就將個心態代入所有人
跟住係到放負
收皮啦

攬炒？會死全家個 wor
病左點算？

等我加多兩隻字合理化自己先

樓主 我認同你 香港人要死上千上萬人方有勝利。是不分黃藍咁死, 可能好冷血, 但是的而且確最有用去覺醒。

勿推

只會離開香港

其實我覺得自己人都可能會喪命, 先會反抗, 我都可能會染病而死

up

班智障：分化 拉

我到而家都未放棄
但樓主講俾你聽現實係點

一陣放bomb話失民意,

好多公司已經炒人或者迫員工放no pay leave

香港人 抵死！ 新口號！

多謝樓主

我覺得香港人唔係放棄唔放棄的問題
香港人係唔甘心又輸多一次 但又未諗到點贏
依家香港局勢就卡係依個位到

和勇嗰度其實幾啱
有邊個天生勇武 又咪逼出嚟

香港人 抵死！新口號
你估你唔付出 叫人加油口號就贏到？
係一齊死呀 抵死！

我諗返起1.19集會個美國佬講左個重點, 你會否為自由已死？一個半個勇武沒用, 贏得全民暴動但是班道德撚一定衝出嚟割

咁你覺得可以點做
或方向？

10年前, 香港仲一齊慶北京奧運, 仲做大中華膠,
香港人仲開開心心咁做堂堂正正的中國人
唔夠十年, 香港人就對中國有離心

見到個p字都唔開胃

駁唔到

有時候真係覺得抵輸
有啲人一句話自己係和理非就好似有潔癖咁，咩都唔出力

利申：唔割，但係想香港人行多步

其實點解係都要強調醫護唔係condom
醫護如果認清楚呢場罷工係為自己同家人出發先既話
就唔會番番工

都係廢話..........

仲講勇武就笑死人, 香港冇勇武. 唔使再講~ 8個月都未有革命軍.
成班兒登都未醒..................

我批死 三個月後, 咩事都冇發生過...
繼續零星的封路, 比人拉, 打爆頭然後等律師幫手打官司.

至於疫症, 要攬炒你地做左乜? 係咁宣傳正確的防疫知識? 點攬炒呀咁.....

苟且偷安連做狗都不如
當初邊個喺度嗌不自由 毋寧死
死嘅覺悟去咗邊

但唔咁做只係等全港大爆發

好認同你所講 大家都低撚死

啱

嗰日大家都拍哂手掌 又有幾多個真係明

當年文革搞到咁多人餓死都無反抗啦
因為班就餓死嘅人想反抗都無力了

一切都係逼出嚟

同意樓主，唔係分化，而係要認清問題根源。香港係屬於香港人，唔係局限於一部分，大家係有責任行多兩步。唔係口講支持就完，亦唔好將救港責任放係人地到就覺得自己做左野。三罷救港，人人有責。

事實黎 幫你推

其實大家係咪扭曲咗攬炒？攬炒最一開始係講緊啲高官個個搞死香港可以去外國，攬炒巴想佢哋冇得走，要國際制裁佢哋，是為攬炒

如果淨係我哋市民死，攬乜閪炒

大致同意 除左一點

黃色經濟圈同選舉始終好重要 不過唔好拎黎打飛機就真

摧

認同樓主講嘅嘢
唔到生死關頭係唔會賭埋條命支抗到底

肯呀手足

我同你寫包單, 就算大規模爆發,
香港人一樣返工, 最多唔出街食飯去避下
因為香港人始終心存僥倖
覺得依家先得個25宗確診個案 自己唔會中
所以對封關一事不了了之

根本香港人就無諗過點贏, 甚至無諗過贏
政治上就做北京隻狗, 經濟上就做地產商隻狗,
甘心繼續用一生人的時間去供樓,
然後好"正常"咁供書教學, 好正常咁"結婚生仔"去過你既人生
同一個普通中國人無分別, 最後就等死

香港人：全民暴動太理想化，無可能做到

你估到時真係咁多人走到咩

針針見血，屌得非常之好。

忍唔住睇撚晒，可惜P牌無得推

不過樓主屌得再精彩，港猪永遠就係港猪，聽日準時返工

個陣時真心笑左 成十萬人叫Yes

唔好篤穿 利申支持香港不分黃藍全面死人, 死數十萬人先有可能搞革命。

真正攬炒係攬曬所有既得利益者死
所以一般港豬都係要攬住炒

咪撚篤爆人

好多6月先突然醒嘅人接受唔到咁到肉嘅踢爆

認真問樓主
抗爭武力仲可以點升級

而家街頭抗爭根本就係有樽頸位
武力差距係極大
所以先要轉玩法

樓主打完咁多野，係咪諗住賣軍火？

所以我不嬲都係焦土派

我都唔知香港攬炒D乜野
依家最傷都係零售同酒店個D
依D根本唔係香港既主要產業
傷既係面個浸, 當權者當然唔會怕你啦

香港最大的功能就係金融中心, 集資中心
反送中長達七八個月, 根完全無傷害到香港集資功能
資本一樣好安全香港繼續做生意同做
所以最後根本無攬鈔, 只係得一部份人失業

too long didn't read

分析未必岩聽 但講得好正確

人地外國示下威已經又燒地鐵又燒樓
香港人：搞緊革命，燒車已經maximum

呢場疫症最好持續返十年八載，香港人咁撚返得工，經濟行血厚到9999，場疫症得一年半載既話行血都係扣得面個浸，無咩意思

講得好
事實就是殘酷的

如果流下血面對下生命危險大家先有革命精神
我絕對願意

來吧
無人可以再做free rider
快d大爆發
汰弱留強
被逼到絕境既香港人出來反抗啦

收嗲啦想用j圖shift focus？

一直係連登等緊人打出依篇文
最尾個段完全係心聲
又話攬炒 又搞咩和你宵

實情大部分人都係想等收成期
或者你講得岩 真係個天都嫌我地廢

講開勇武
我覺得香港勇武之路其實已經不通
先唔好講香港人無決心依個問題
其實香港勇武的成本亦比其他地方高 (嚴刑峻法),
勇武所發揮的成效亦比其他地方細
香港四處都係CCTV, 又係一個地理面積好細的城市,
空曠地方唔多 要捉你根本唔難

就算真係依家有人搞炸彈, 咁又點?
香港人一樣會趕返工, 為口奔馳, 煩緊幾時去日本旅遊, 幾時結婚
就學黃子華老母話齋: 共產黨要收返香港, 係咩? 碰!
根本已經去到無人理既地步

雖然咁講真係有d衰
但血的教訓永遠係最直接有效
只好期望自已人要注意身體注意安全
死就死對家就好了

如果可以一搞即刻死，就唔會拖到咁耐啦

一到呢啲時間又係三毛推post 時間

除左黃色經濟圈，同區選之外認同，當雙方武力不到等，你都要做野維持抗爭，其實唔駛講咁多，波蘭抗爭就係一個好好既例子，只要last到落去，就會有人一齊繼續行落去

（so far我唔介意命換命攬炒）

而家時間耐左 翻工對住班師奶同冇幫過手嘅黃絲
反而會想快啲病毒大爆發 清理左呢一班平時淨係食花生嘅廢物
再令全香港人每日都要提心吊膽過日子 老人家同港豬冇口罩用日日起屋企對住四面牆等死 完全冇晒人生樂趣
隔離營仲要起正呢班人屋企隔離 等佢地睇住自己屋企人一個個病死
零售全部7點收工 完全冇人購物 旺區夜晚9點睇落死城一樣就最好 等所有人岀街購買慾完全歸零 商家佬蝕到不停跳樓

總之我就係想等呢班只識旁觀嘅香港人個個生不如死，日日唉聲嘆氣，日日面如土色，久唔久就會聽到身邊有人死，等佢地頂唔順痴晒線斬人

我已經開始有啲唔期望香港有光復嘅一日，我只係想起香港同支那嘅人全部痴晒線，世界大亂，有幾多死幾多，就算我全家都係其中之一都可以

I just want to watch the world burn

屌全民勇武真係冇咩可能
最盡都係敢expect全民罷工

天心人意

好認真咁講
呢個時候係需要呢d po警醒世人

攬炒
中左既 比把刀你都識得點做

咁唔好話全民勇武啦，
200萬人入面有10萬勇武都可以攬炒啦！

係個個人唔想犠牲先話無可能，
因為講出來個條友自己都勇武唔到。

你估如果香港人既工作被支那人搶左，
之後佢地又唔可以移民，會唔會暴動？
其他國家既人一定會，香港人我真係唔敢講。

其實係 講到攬炒 又點解要封關 搶口罩呢
口罩我本身有買 但之後咁貴 都買唔起 已放棄 得返二十日左右 到時未無囉 一齊死有咩所謂
佢最好開放多啲 棺材都睇緊 拖得一個得一個

如確診有手足 可否想辦法整個人肉炸彈團（糞便跟身）
我想沖下啲狗身 唔洗打 就咁沖埋佢 佢打到我流血仲正 中硬招 唔洗多幾十個手足夠玩三萬狗

岩 攬炒不是口號
如果唔好運中左既
咪去叫雞睇下會唔會射精會好返
去藍餐廳食下野 睇下會唔會有野食醫好
去政府各部門問下野 去狗屋睇下點醫

淋病可能真係上天安排要香港人覺醒
再冇件事就立刻收皮唔洗等2047

袁國勇話最終有140萬人感染
大約係香港目前人口嘅1/5
以死亡率10%計（參考沙士死亡率），起碼死14萬人
而且中咗招就肺功能大減，如果之前乜乜西韋真係有效會好些少咁

香港人 抵死
依半年根本大部分港豬口講支持 實則外判抗爭。
佢哋根本就唔知勇武係幾咁灰
每次出黎發夢又要驚比人拉、比人打。
但係依班港豬工又唔撚擺、心態又唔夠膽轉變，
做咩都驚，就係想勇武幫佢做埋一份。
革命? sorry 我真係未聽過有人革命會返工。
知唔知點解有啲勇武仲未放棄？
因為佢地唔想見到班手足坐監做condom呀。
如果唔係因為班唔識反抗嘅垃圾港豬，
香港一早光復咗喇！
不自由，毋寧死。
講就識講，但係有邊幾個又真係敢

tui
講得好

唔死多啲真係唔會有希望

欖炒！

形勢大好啦
有雜種淋病助力香港上緊呢條路

樓主真係講得好中
事實就係香港人根本冇果個能耐去攬炒，又日日掛係嘴邊比個政府大下就收皮
而家天降（支降）疫症幫手，反而驚到震哂
我一早準備好冚家剷，街照日日出，反正比人拉過都冇咩意義生存落去

冇撚錯

agger 革命不了 要返工儲錢供樓 食野 旅行

吃飲玩樂 挽！

講得好中

以香港人目前嘅態度嚟講，話係革命真係笑死人
失去咗數以千計嘅手足都仲可以生活如常，個天都睇唔過眼要幫我哋，

未見過有人搞革命係邊翻學翻工邊抗爭，罷工罷課都做唔到就咪話要光復香港啦，嗌口號唔係比你攞嚟打飛機架

好啦，今次直頭攬炒，殺到埋身啦，除咗推醫護出嚟仲識做啲咩？淨係識話醫護唔係condom，但有其他工會出嚟罷咩？

呢場疫症根本就係比我哋搞一次真正三罷嘅大好機會，係咪又要人踢一下先郁一下？
如果香港人再唔做翻主導嘅，呢場所謂革命只會注定失敗。

冇咁著數既攬炒，人死我地唔死
我地部分人一定有機會要死

我冇咁樂觀，最多希望肺炎神殺到黑警

你又講得啱
只有死 先會令人有嗰種nothing to lose
然後盡力一搏既感覺

好屌

講得好好

冇撚錯...香港人抵死！
光復香港？
曬鳩撚氣。

其實和理非只係大多數香港人貪生怕死既代名詞 佢哋根本唔係信奉用和平非暴力黎做抗爭手段 因為知道勇武代價實在太大 就用所謂既和理非黎包裝自己成為道德高地既一份子

推！！！！！！！！

大致認同 但黃色經濟圈又唔係錯
集資金的確係可以令政府驚
唔係嘅話黨媒就唔會日日批評啦

但我覺得依家真係做唔到勇武住
唯有就係集中火力罷工
依家罷得好撚樣衰 畀政府清算梗啦

罷工 長罷 一定要有訓街冇屋住嘅決心
同時，工會一定要集合更多資金
先可以顧到人地嘅租金，生活等
甚至有黃絲業主或者地產可以調節租金渡過難關等

再爆係離世

140萬我都覺得嫌少 起碼一半先理想
死人亡率20%啦

「支持醫護」「感謝醫護」加返個🙏

靠邊嘅一早靠咗
真係要學對方咁無恥先得

有幾多真係變勇武
唔求你埋身肉搏
連空投掟水樽都唔肯？
個個見到有小朋友被狗咬
完全冇一個心去以武救人

防疫係保護手足
但當然攬炒就係想藍嘅死啦

香港人太有錢

死一百四十萬人
唔死，
到時大把機會

巴打屌得啱

又一件以為自己看透世事既戇鳩仔

汽油彈掉落地 掉落牆 咁叫樽頸
刀都無把 叫樽頸
有膽要殺人赤手空拳都搞掂
聽日派700萬ak比香港人 有人敢用咩？

將來未必ge
因為仲未衰到貼地
香港人心存僥倖
睇下今次可以爆成點lor

就係需要呢D post
香港人一直唔肯面對失敗
成日想要懶「聰明」去「以小博大」
就算有人身先事卒都「槍打出頭鳥」
係時候要改變

醫護罷工話比大家知
你唔企硬，手牌幾好都冇用
政府就實會迫人跪，呢個事實唔會變
要變既係市民對政府既期望
個期望就係冇期望，因為政府只會賣港
1日唔承認呢個事實，妄想佢地會良心發現，只會死得仲慘

「香港人係唔甘心又輸多一次 但又未諗到點贏」
醫護已經成為反面教材教左大家
就係唔好跪
尋日一跪，今日已經有風聲話清算醫護

Cannot agger more
香港人太溫馴 太被動
個個都諗 嗯燒唔到自己 算啦 做唔做都咁架啦 改變唔到啦 吓坐監喎 唔好搞我啦
又唔諗下 成功左 個香港係邊個話事
個個都假設左 改變唔到 政權不會動搖
呢啲咪就係支那成功植入奴隸思想

唔係黑心 但 無一個革命唔洗流血
依家已經流左好多血 只係未夠多 未夠埋到身
針唔拮到肉唔知痛
死多啲人 先會覺醒

Btw今晚08:09

香港人 抵死！

個個都想死人爆樓市

想多謝淋病呀

大家都唔敢承擔後果

收皮啦低能仔打飛機打左7個幾月腎虧未呀

一個支那肺炎已經勁過和你SHOP一百次，根本要攬炒就一定要爆得成

你一想掉班狗
攞真槍對住你啦
根本佢地開真槍無後果
仲可以點打
求指教

個天就係知你無槍，依家咪有肺炎助陣，你拿拿聲感染，再去警署，你一命換幾命，你贏哂

咁依個當然，但喺自己友中做好防疫好正常喎好話唔好聽死得多人會對香港有影響，咁梗係盡量死藍多過黃好

agree

我只可以講,你全部一齊打,某程度上我都覺得佢會直接鎮壓,而你所得到既野就係真攬炒,撤銷關係法,但係都只係佢經濟大損失,但係依家呢個狀況,經濟一定慢慢死落去
要做既野係踩多佢2腳,你見美國就知,即刻撤僑,做到咁高調就係想其他國家仿效,到時佢既經濟損失一定唔止依家咁淺
蕭生雖然唔准,但佢提供既資料係話呢2個月大陸投左15000億落股市去控制住個市,係一年既錢,再慢慢推落去,真正支爆就會出現

自己個人已經周圍係各渠道同緊外國朋友講香港有幾危險,幾恐怖,無人想再黎香港旅遊,連made i c都要考慮,其實呢場病係完全一個極大既助攻去削弱對方實力,只係差大家都係到等緊,但乜都唔做

如果可以用犧牲無辜既性命去作為手段換取任何目的既達成，咁係咪只係變成左另一種極權？

「用別人奴役你的手段，再去奴役其他人， 你就變成了原本你想要推翻的那種人。」

有手足懷疑感染既，裝自己體液入testtube 俾大家扔入/倒起適當嘅地方, you cant imgaine the power of bio weapon, 去警署太慢la

我講左就算支爆，只係改朝換代，奴隸依然存在，一日唔覺醒，爆幾多次，都由係有錢班人控制返。而且對其他國家最重要唔係其他國家有冇民主而係有冇奴隸提供利益

點解呢啲po可以推唔起

用民主既手段同中共戰鬥，注定會輸

乘機取消立法會選舉

冇人玩Twitter

嘩明荃之友

我發覺魯迅講依段最適合推post

魯迅在《無聲的中國》一書中寫到：

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

雙城記都有話「It was the best of times, it was the worst of times」，今次武漢肺炎睇落係最壞既時候，但其實係最好既時候

講句笑話：
香港人抗爭，唔鬧得，唔肯做，唔堅持，唔蝕底，怕柒。

拳拳到肉，中point

推佢老味

如果佢係抗爭真正收左皮之後先講，你地會話佢馬後炮。而家講，都仲有一絲機會俾香港人醒

如果真係有心殺狗，大把狗收工狗屋行出黎，要落手，佢地返屋企大把機會落手

利申：冷氣軍師